【欠租羅生門後…】連詩雅母疑被貼街招 指投資金礦涉非法轉移財產

【欠租羅生門後…】連詩雅母疑被貼街招 指投資金礦涉非法轉移財產

連詩雅(Shiga)入行7年，主力唱歌，間唔中客串演出，16歲時，雙親離婚，Shiga自此同媽咪相依為命(新聞連結：)，現居九龍塘筆架山道千幾呎連天台單位。

日前Shiga業主好友陳先生向《蘋果》爆料，報稱Shiga疑欠租三個月，每月租金$45,000，涉及金額約13.5萬港元，之不過Shiga回覆《蘋果》否認欠租一事，問到經濟上係咪冇問題？Shiga話：「係啊，OK。」

忽然爆出欠租羅生門，點知一單未完，一單又起，噚日《蘋果》影到連詩雅媽咪疑似被人喺九龍塘火車站貼街招，自稱金礦苦主聲稱Shiga媽咪唐X琦涉非法集資同非法轉移財產，以兩間公司名義，於市場集資千萬投資馬來西亞金礦，揚言「在未經投資者全部同意下秘密把馬來西亞金礦轉移到連詩雅名下」。

《蘋果》向Shiga求證，不過電話一響即cut線，而佢嘅經理人則代回覆：「唔得閒，遲啲再覆!」

LM

一波未平 一波又起

Lm

有波咩

如果係真
只係佢個女未去馬來西亞ja ma
你地投資緊架喇
暫時未有回報姐 等下啦

可能公廁知情添呀 拉尻曬公廁兩母女去坐監